每個人都有一年是最苦，最甜，最攞命，最難過，最難講，亦都係最難忘，你嘅果一年係邊一年？

我2015

愛我請留言

2018

55555

2014

2016

仲有兩個月你挨

2013年尾 同前女朋友分手
未分手個時 我覺得個世界係我架 點知原來時間都唔等人
浮浮沉沉左五年 以前唔信架

原來人愈大愈怕鬼
唔敢再識個新女友 好驚再付出 再受傷
係 係有女埋身
但人愈大 愈理性 條女個性格唔岩 我又唔係真係好鍾意佢
明知無結果 就唔想開始

榴年 好撚攞命

如果一直係咁，你係咪選擇孤獨終老

2015 有齊晒

It’s like being in love: giving somebody the power to hurt you and trusting they won’t
唔得咪休息一下，當你有信心咪再重新出發

唔知wo .. 唔敢諗 真係好多
個人有d怪怪地咁..
單身d錢係好用..但個人好似無慾無求咁
又唔夠錢買樓 買車又養車又貴
都唔係做乜鳩 個人鳩流流

我明...
但係 現實唔係咁易 就會有返信心 有返自信.....

一樣2015,人生大轉變

1997

2018
應該一世都記得

最苦最難過 2015
最甜 2018年8月中至9月尾

又係你啊巴打

2017

你好呀

訓啦柒頭 諗咁多做咩

2015

我無咁早